【登報斷父子關係】陳崇輝反擊： 阿爸70歲拋妻棄子娶30歲支那雞 要母交出所有資產

陳崇輝指父親當年拋妻棄子，多年來沒有往來。

北區區議員陳崇輝與父親關係決裂，陳父陳金華在報章頭版刊登聲明斷絕父子關係。 《蘋果》聯絡到陳崇輝，他對事件感到無奈，並說父母離婚十多年，父親當年拋棄糟糠，多年不見，如今卻突然出現向母親索款。

陳崇輝稱對父親登報一事，事前全不知情。陳說：「今朝先知，我唔係咩名人，係家事，唔影響我工作。」與父親的轇轕，他娓娓道來：「佢同媽媽離婚十幾年，無照顧我哋十幾年。而家佢有個30幾歲的太太響深圳，同媽咪關於資產有爭拗。」他指父親是藉著向他施壓，迫他勸服母親交出資產。

「媽媽70幾歲，好慘，佢(父親)棄糠槽。老太婆咁可憐，幾十歲人，何必呢？」陳崇輝指母親在內地出世，來港後嫁給父親，育有兩子兩女，但十多年前父母離婚。「好耐無見(爸爸)，讀書時已經拋棄我哋，棄糟糠呀！」母親帶住4子女到英國，含辛茹苦養大成人，個個出去打工。「父親上年8、9月出現，入我媽屋企，響警察面前打佢。已經有法庭禁制令，禁止佢在指定範圍內出現騷擾我媽。」陳崇輝指，父親透過中間人，叫他勸母親交出所有財產。「我無可能幫阿爸迫我媽，可能佢財政唔好，加上有個新太太。」

「佢(父親)覺得我係議員，就快村選，所以在報章打擊我！」陳感到無奈，但認為事件對自己沒有影響。他強調一直為村民出力，很少出席鄉事局會議，因為「只想搞好環境，唔搞政治。」

記者問陳崇輝，父子關係如何？陳說：「我哋呢邊俾佢拋棄，無辦法控制，好無奈。全家人都一路受傷害，好淒涼。」對於聲明中的「禁入祠堂」，陳崇輝認為沒有法律依據，絲毫不擔心。「登報係佢單方面，我無同佢講過嘢。佢想以此俾壓力我阿媽。」陳崇輝自言：「唔係大富大貴、唔係富二代。唔想隔空罵戰，肥皂劇咁！」現在媽媽最傷心，不想再刺激她。

個老豆都幾撚仆街
拋棄曬全家 人地已經無當你係佢老豆
仲要買頭版斷絕父子關係
70幾歲人仲咁唔化 咁幼維

為左幾多錢先會駛百幾萬登頭版
重要唔知有冇用

個老豆如果冇畀錢, 嗰阿媽可以一個人帶四件去外國？？

蘋果講嘅新聞信一成都嫌多啦小朋友

可能係支那雞叫佢咁做

另一個疑點
到底個老豆爭緊幾多錢身家先捨得投資全版頭版廣告費

同埋如果真係想威脅個仔選舉既聲望，登左仲威脅乜野？又唔係一定有效

（不過唔排除個老豆低鳩能）

其實就咁，佢個代的而且確好多圍村窮撚係會去外國打工

日撚日話支那雞好個班柒頭皮呢

阿媽有無返頭嫁去外國先？

畀咗錢就唔仆街?

清官難審家庭事

話唔定係東方日報老闆義薄雲天免費贊助呢

影響區選背後影響好多資源分配

強調一直為村民出力，很少出席鄉事局會議，因為「只想搞好環境，唔搞政治。」

個仔end turn
到你再出招喇老豆

而家佢有個30幾歲的太太響深圳

又係咁 支那雞d手段

條女未夠保險雞cheap

點解一定要個老豆本身出錢先可以登廣告

仲要俾錢登頭版全頁

一定有好大既潛在利益衝突，但又唔可以浮上水既野

我圍村仔分析下

牛屎佬大男人主義，支那雞最多呃間屋姐
斷絕關係應係係政治方面，官商鄉
不嬲自己人圍爐小圈子
利申 琴晚先9坐完國慶活動

之後邊個選到 ，咪知道囉

如果起左間丁屋，老豆要脫離父子關係，個仔會唔會被搣丁，要交還丁權同政府土地 好似未有咁既案例喎，不過條老野，比件大陸妹扼晒d錢，一腳伸佢出街既機會，大過佢個仔比人搣丁多多聲

個老豆係咁爭取自己既資產
背後個大陸女就想快d 整死呢個男人自己拎曬d 資產
呢d 劇情睇到慣

幾時都覺得支那人禍害人間

做個男人肉酸到咁

個仔未又係鄉紳即建制派，佢唔支持大陸後母係咪想搞港獨